有冇人有睇過低壓槽個預告

大家覺唔覺個背景好似參考緊GOTHAM CITY

個色tone同特技仲係陀地驅魔人個隻
睇見冇乜胃口

唔dark啲點有罪惡味道

想睇呢套多過avengers

我好懷念罪犯嘅味道

個語氣有啲柒

似sin city

我仲可唔可以信你?

都似 都係大概個類背景

信我，入場睇

好撚中二病

視乎邊個講，同埋個語氣點啦

我都覺得有啲sin city味道
但又有啲柒味

語氣好撚柒
近月入戲院播過幾次個預告 次次聽到呢句頂唔順

算抄得 ok ，有小小柒啦， john wick + sin city

如果個角色好似甘量宏咁食人
呢句話就講得通

呢個月係百老匯睇過幾套戲,每次都淨係播呢個預告比我
搞到我都有少少想睇套戲

我見大陸評分好低

始終覺得佢扮緊化骨龍

淨係睇trailer都有陣柒味

大陸票房口碑都插水, 成本好似成億幾人仔, 而家先啱啱過到一千萬

trailer d對白好中二病

對題材有興趣但大陸果邊評價真係唔多好